{
    "selectLanguage": "選擇語言",
    "hello": "你好",
    "dashboard": "儀表板",
    "Try Free": "免費試用",
    "profile": "個人資料",
    "globalVariable": "全域變數",
    "workflow": "工作流程",
    "finance": "財務",
    "setting": "設定",
    "try free": "免費試用",
    "appearance": "外觀",
    "appearanceDescription": "自訂應用程式外觀，自動在日間和夜間主題之間切換。",
    "updatePreference": "更新偏好",
    "Save": "儲存",
    "Join": "加入",
    "Playground": "視窗運行",
    "api": "API",
    "API": "API",
    "Docs": "文件",
    "Options": "選項",
    "Owner": "所有者",
    "Viewer": "查看者",
    "Editor": "編輯者",
    "Search": "搜尋",
    "input": "輸入",
    "Output": "輸出",
    "output": "輸出",
    "Chat Input": "聊天輸入",
    "Chat Output": "聊天輸出",
    "Text Input": "文本輸入",
    "Text Output": "文本輸出",
    "API Input": "API 輸入",
    "Prompt": "提示詞",
    "Image": "圖像",
    "Agent": "代理",
    "Define the agent's instructions, then enter a task to complete using tools": "定義代理指令，然後輸入任務並使用工具完成。",
    "Agent Instruction": "代理指令",
    "Input": "輸入",
    "History Message": "歷史訊息",
    "Tools": "工具",
    "Tool": "工具",
    "Request Base URL": "請求基礎 URL",
    "When Done": "完成時返回",
    "Workflow entry via API, parsing data and triggering AI processes.": "透過 API 進入工作流程，解析資料並觸發 AI 流程。",
    "Structured Data": "結構化資料",
    "Structured To Data": "結構化資料轉資料",
    "Data To Structured": "資料轉結構化資料",
    "API Request": "API 請求",
    "Make HTTP requests using URLs or cURL commands.": "使用 URL 或 cURL 指令發送 HTTP 請求。",
    "Body": "請求體",
    "API Tool": "API 工具",
    "Make authorized HTTP requests (GET, POST) to a given API endpoint.": "向指定 API 端點發送授權 HTTP 請求（GET、POST）。",
    "Tool Description": "工具描述",
    "URL": "URL",
    "Token": "令牌",
    "Audio Duration": "音訊時長",
    "Calculates the duration of an audio file.": "計算音訊檔案的持續時間。",
    "Audio URL": "音訊 URL",
    "Upload Local File(Max 200MB)": "上傳本地檔案（最大 200MB）",
    "Uploads a local file to the server and returns the leancloud file url.": "將本地檔案上傳到伺服器並返回 LeanCloud 檔案 URL。",
    "Get chat inputs from the Playground.": "從 Playground 取得聊天輸入。",
    "Generate text using OpenAI LLMs.": "使用 OpenAI 大模型生成文本。",
    "System Instruction": "系統指令",
    "OpenAI API Key": "OpenAI API 金鑰",
    "LanguageModel": "語言模型",
    "Return Language Model": "返回語言模型",
    "Display a chat message in the Playground.": "在 Playground 中顯示聊天訊息。",
    "Message": "訊息",
    "Data[]": "資料[]",
    "Combine Data": "合併資料",
    "Combines data using different operations": "使用不同操作合併資料",
    "Data Inputs": "資料輸入",
    "Any": "任意",
    "Data To Message": "資料轉訊息",
    "Convert data content to a LangChain Message": "將資料內容轉換為 LangChain 訊息",
    "Data to Structured Data": "資料轉結構化資料",
    "Transforms simple data into structured data format. Useful for converting flexible inputs into structured outputs.": "將簡單資料轉換為結構化資料格式，可將靈活輸入轉換為結構化輸出。",
    "Upload Local File": "上傳本地檔案",
    "Uploads a local file to the server and returns the base64 data.": "將本地檔案上傳到伺服器並返回 Base64 資料。",
    "Base64": "Base64",
    "Filter Array": "過濾陣列",
    "Picks out the value for a specific key in the data.": "擷取資料中特定鍵的值。",
    "Filter Key": "過濾鍵",
    "Filter Data": "過濾資料",
    "Pick out the value for a specific key in the array of data.": "在資料陣列中擷取特定鍵的值。",
    "ID Generator": "ID 產生器",
    "Generates a unique ID.": "產生唯一 ID。",
    "If-Else": "條件分支",
    "Routes an input message to a corresponding output based on text comparison.": "根據文字比較將輸入訊息路由到相應輸出。",
    "Match Text": "匹配文字",
    "If True": "為真時",
    "If False": "為假時",
    "Image Generation OpenAI DALL·E 3": "圖像生成 OpenAI DALL·E 3",
    "Use OpenAI to generate images based on text instructions. DALLE-3 is recommended for best results.": "使用 OpenAI 根據文字指令生成圖像，建議使用 DALLE-3 以獲得最佳效果。",
    "User Input": "使用者輸入",
    "Return Base64 Image": "返回 Base64 圖像",
    "OpenAI GPT-Image-1": "OpenAI GPT-Image-1",
    "Use OpenAI’s gpt-image-1 endpoint to generate or edit images with photorealistic quality.": "使用 OpenAI 的 gpt-image-1 端點生成或編輯照片級質量的圖像。",
    "As Tool": "作為工具",
    "Flux Image": "Flux Image",
    "Generate image using the Flux model on Replicate.": "使用 Replicate 上的 Flux 模型生成圖像。",
    "Image Prompt": "圖像提示",
    "Image Recognition OpenAI": "OpenAI 圖像辨識",
    "Use OpenAI to recognize images and generate text descriptions.": "使用 OpenAI 辨識圖像並生成文字描述。",
    "Image Data": "圖像資料",
    "Instruction": "指令",
    "JSON Parser": "JSON 解析器",
    "Converts raw text or data into structured JSON format.": "將原始文字或資料轉換為結構化 JSON 格式。",
    "Output Schema": "輸出模式",
    "List Output": "列表輸出",
    "Transforms LLM responses into structured list (array) formats. Ideal for extracting multiple items, batch information, or generating consistent array outputs from unstructured text.": "將 LLM 回應轉換為結構化列表（陣列）格式，適合提取多項資訊、批次處理或生成一致的陣列輸出。",
    "Input Message": "輸入訊息",
    "Item Schema": "項目模式",
    "Return List Data": "返回列表資料",
    "Listen": "監聽",
    "A component to listen for a notification.": "用於監聽通知的元件。",
    "Name": "名稱",
    "Loop": "循環",
    "Iterates over a list of Data objects, outputting one item at a time and aggregating results from loop inputs.": "迭代資料物件列表，一次輸出一個項目，並彙總循環輸入結果。",
    "Base64[]": "Base64[]",
    "Return Loop Item": "返回循環項目",
    "MCP Http": "MCP HTTP",
    "Connect to an MCP server and expose tools": "連接 MCP 伺服器並提供工具",
    "MCP Server URL": "MCP 伺服器 URL",
    "Authorization Token": "授權令牌",
    "Upstash Redis Chat Memory": "Upstash Redis 聊天記憶",
    "Retrieves and store chat messages from Upstash Redis.": "從 Upstash Redis 取得並存儲聊天訊息。",
    "Session ID": "會話 ID",
    "Upstash Redis Key": "Upstash Redis 鍵",
    "Upstash Redis URL": "Upstash Redis URL",
    "Return Memory": "返回記憶",
    "Memory": "記憶",
    "Message History": "訊息歷史",
    "Retrieves stored chat messages from Langflow tables or an external memory.": "從 Langflow 表或外部存儲取得已存儲的聊天訊息。",
    "Return Messages": "返回訊息",
    "Message[]": "訊息[]",
    "Message Store": "訊息存儲",
    "Stores a message into external memory like Redis.": "將訊息存儲到 Redis 等外部儲存。",
    "Return Stored Message": "返回已存儲訊息",
    "Return Data": "返回資料",
    "Message To Data": "訊息轉資料",
    "Extract text content from a LangChain Message": "從 LangChain 訊息中提取文字內容",
    "Milvus": "Milvus",
    "Milvus vector store with search capabilities.": "具有搜尋功能的 Milvus 向量儲存。",
    "Collection Name": "集合名稱",
    "Connection URI": "連接 URI",
    "Primary Field": "主要欄位",
    "Partition Key": "分區鍵",
    "Partition Value": "分區值",
    "Text Field": "文字欄位",
    "Vector Field": "向量欄位",
    "Ingest Data": "寫入資料",
    "Search Query": "搜尋查詢",
    "Embedding": "向量嵌入",
    "Notify": "通知",
    "A component to generate a notification to Get Notified component (Listen..).": "生成通知以供「監聽」元件取得的元件。",
    "Notify Name": "通知名稱",
    "OpenAI Embeddings": "OpenAI 向量嵌入",
    "Generate embeddings using OpenAI models.": "使用 OpenAI 模型生成向量嵌入。",
    "Base Url": "基礎 URL",
    "Pass": "透傳",
    "Forwards input to output unchanged; Acts as a placeholder.": "將輸入原樣轉發到輸出，作為占位符。",
    "Any Input": "任意輸入",
    "Prompt Template": "提示範本",
    "Define your prompt with variables": "使用變數定義提示",
    "Return Formatted Prompt": "返回格式化提示",
    "Return Prompt Template": "返回提示範本",
    "Save File to Cloudflare": "保存檔案到 Cloudflare",
    "Stores base64 data in Cloudflare and returns a shareable file URL.": "將 Base64 資料存入 Cloudflare，並返回可分享的檔案 URL。",
    "Account ID": "帳戶 ID",
    "Bucket Name": "儲存桶名稱",
    "Public URL": "公共 URL",
    "Access Token": "存取令牌",
    "Return File URL": "返回檔案 URL",
    "Save File to LeanCloud": "保存檔案到 LeanCloud",
    "Stores base64 data or a file URL in LeanCloud and returns a shareable file URL.": "將 Base64 資料或檔案 URL 存入 LeanCloud，並返回可分享的檔案 URL。",
    "Base64 OR File URL": "Base64 或檔案 URL",
    "Speech Generation Eleventlabs": "ElevenLabs 語音生成",
    "Generate speech using Eleventlabs TTS service": "使用 ElevenLabs TTS 服務生成語音",
    "Eleventlabs API Key": "Eleventlabs API Key",
    "Return Base64 Voice": "返回 Base64 語音",
    "Speech Generation OpenAI": "OpenAI 語音生成",
    "Use OpenAI to generate voices based on text instructions.": "使用 OpenAI 根據文字指令生成語音。",
    "Speech Generation Minimax (Replicate)": "Minimax 語音生成（Replicate）",
    "Generate speech using Replicate's Minimax TTS model": "使用 Replicate 的 Minimax TTS 模型生成語音",
    "Replicate API Token": "Replicate API 令牌",
    "Speech Recognition OpenAI": "OpenAI 語音辨識",
    "Automatic Speech Recognition, ASR, using OpenAI models.": "使用 OpenAI 模型進行自動語音辨識（ASR）。",
    "Structured Output": "結構化輸出",
    "Transforms LLM responses into **structured data formats**. Ideal for extracting specific information or creating consistent outputs.": "將 LLM 回應轉換為**結構化資料格式**，適用於提取特定資訊或生成一致輸出。",
    "OutputSchema": "輸出模式",
    "Structured Data to Data": "結構化資料轉資料",
    "Transforms structured data into a simple data format. Useful for converting structured outputs into more flexible formats.": "將結構化資料轉換為簡單資料格式，便於在更靈活的場景中使用。",
    "Sub Workflow": "子工作流程",
    "Execute a sub-workflow": "執行子工作流程",
    "URL of Sub-Workflow": "子工作流程 URL",
    "Torra-User-Id": "Torra-User-Id",
    "Text input node": "文字輸入節點",
    "Display a text message in the Playground.": "在 Playground 中顯示文字訊息。",
    "Current Date": "當前日期",
    "Returns the current date and time in the selected timezone.": "返回所選時區的當前日期和時間。",
    "Load and parse child links from a root URL recursively.": "遞迴載入並解析根 URL 的子連結。",
    "Root URL": "Root URL",
    "Video Duration ( MP4/MOV )": "影片時長（MP4/MOV）",
    "Video Duration": "影片時長",
    "Calculates the duration of an video file.": "計算影片檔案的持續時間。",
    "Video URL": "影片 URL",
    "Kling Video": "可靈",
    "Replicate Kling Video": "Replicate 可靈",
    "Generate video from image using the Kling model on Replicate.": "使用 Replicate 上的 Kling 模型根據圖像生成影片。",
    "Start Image": "起始圖像",
    "Negative Prompt": "反向提示",
    "Return Base64 Video": "返回 Base64 影片",
    "Models": "模型",
    "Vector Stores": "向量儲存",
    "Logic": "邏輯",
    "Helpers": "助手",
    "MCP": "MCP",
    "SubFlow": "子流程",
    "Plugins": "外掛",
    "Flux Generate": "Flux 生成",
    "GPT-Image-1 Generate": "GPT-Image-1 生成",
    "OpenAI Image Generate  DALL·E 3": "OpenAI 圖像生成 DALL·E 3",
    "OpenAI Image Recognition": "OpenAI 圖像辨識",
    "Voice": "語音",
    "OpenAI Voice Recognition": "OpenAI 語音辨識",
    "OpenAI Voice Generate": "OpenAI 語音生成",
    "Eleventlabs Voice Generate": "Eleventlabs 語音生成",
    "Replicate Minimax Voice Generate": "Replicate Minimax 語音生成",
    "Video": "影片",
    "Data Source": "資料來源",
    "Directory": "目錄",
    "File": "檔案",
    "Big File": "大型檔案",
    "MongoDB": "MongoDB",
    "SQL Query": "SQL Query",
    "Webhook": "Webhook",
    "Processing": "處理",
    "Baidu Search": "百度搜尋",
    "Calculator": "計算機",
    "Google Search": "Google 搜尋",
    "Tavily AI Search": "Tavily AI 搜尋",
    "Timezone": "時區",
    "Add New Variable": "新增變數",
    "Create Variable": "建立變數",
    "This variable will be available across flows.": "此變數將在所有流程中可用。",
    "Value": "值",
    "Save Variable": "儲存變數",
    "Edit text content": "編輯文字內容",
    "Edit detailed content in textarea.": "請在下方文字區域編輯詳細內容。",
    "Finish Editing": "完成編輯",
    "Edit Details": "編輯詳情",
    "Histories": "歷史紀錄",
    "Show the histories of the current workflow.": "顯示目前工作流程的歷史紀錄。",
    "Logs": "操作日誌",
    "Show the logs of the current workflow.": "顯示目前工作流程的操作日誌。",
    "Show only the latest 10 records.": "僅顯示最近的 10 條記錄。",
    "Export": "匯出",
    "Share": "分享",
    "Copy": "複製",
    "Delete": "刪除",
    "Edit Current Workflow": "編輯目前工作流程",
    "Edit the details of the current workflow by filling out the form below.": "透過填寫下方表單編輯目前工作流程的詳細資訊。",
    "Description": "描述",
    "Update": "更新",
    "Total Recharge": "總充值",
    "Current Balance": "當前餘額",
    "Transaction History": "交易歷史",
    "Image Recognition": "圖像識別",
    "Image Generation": "圖像生成",
    "Voice Recognition": "語音識別",
    "Voice Generation": "語音生成",
    "Create New Workflow": "創建新工作流程",
    "Create a new workflow by filling out the form below. You can add nodes and edges to your workflow after creating it.": "通過填寫下面的表單創建一個新工作流程。創建後，您可以向工作流程添加節點和邊緣。",
    "Created": "我創建的",
    "Joined": "我加入的",
    "Channel": "渠道",
    "Duration": "耗時",
    "Result": "結果",
    "CreatedAt": "創建時間",
    "Share this Workflow": "分享此工作流",
    "Anyone with the link can view this workflow.": "任何擁有鏈接的人都可以查看此工作流。",
    "Copy Link": "複製鏈接",
    "People with access": "有權限的人",
    "Close": "關閉",
    "Rollback": "回退",
    "Operator": "操作人",
    "User": "用戶",
    "Version": "版本",
    "Personal Information": "個人信息",
    "Finance Center": "財務中心",
    "Logout": "登出",
    "Global Variables": "全域變數",
    "Define global variables that can be used across your application. These variables can be referenced in your API tools, workflows, and other components.": "定義可以在應用程式中使用的全域變數。這些變數可以在 API 工具、工作流程和其他元件中引用。",
    "Variable Name": "變數名稱",
    "Variable Value": "變數值",
    "Variable Description": "變數描述",
    "Variable Type": "變數類型",
    "Save Global Variables": "儲存全域變數",
    "Workflows": "工作流程",
    "Here you can manage your workflows. You can create, edit, and delete workflows, as well as share them with other users.": "您可以在此管理您的工作流程。您可以建立、編輯、刪除工作流程，並與其他使用者分享。",
    "Create Workflow": "建立工作流程",
    "Appearance": "外觀",
    "Customize the appearance of the app. Automatically switch between day and night themes.": "自訂應用程式外觀，自動切換白天與夜間主題。",
    "Update Preference": "更新偏好設定",
    "Language": "語言",
    "Theme": "主題",
    "Select the theme for the dashboard.": "選擇儀表板主題。",
    "Light": "淺色",
    "Dark": "深色",
    "Profile": "個人資料",
    "This is how others will see you on the site.": "其他使用者在網站上會看到您的這些資訊。",
    "Default User Id": "預設使用者 ID",
    "UserName": "使用者名稱",
    "Email": "電子郵件",
    "Phone": "電話",
    "Gender": "性別",
    "Male": "男",
    "Female": "女",
    "Profile updated successfully": "個人資料更新成功",
    "Change Avatar": "更換頭像"
}
